FM20應新增「逗住型中場」位置

咁英文應該點寫???Control ball center??CBC???

Comfortable midfielders

Ball control midfield

giordano

Jorginho

CCM

CENTRE COMFORTABLE MIDFIELDER

Jorginesque controlling midfielder

呢個位置嘅人選係咪沙僧奴 摩迪 神軒

係KM

Kimochi midfielder

BBC
background ball control

咪就係deep lying midfielder囉

特點：
少入波
少助攻
少攔截
少過人
少犯錯
傳波多，大部分為後傳、橫傳，成功率高
贏波冇人讚，輸波畀人圍插

ball massage midfielder

Modric position

mr. bean

咪有囉, DMF
D For "Dau Ju"

Holding man

係，較Deep lying - defend其實一樣

典型人物 - 派路

anchor咪係

輸波就唔追 依條友真係球王？